當改圖改到唔知邊張真邊張假, 咁仲告唔告得入????

原圖係記者度

警犬憑咩話佢果張係真圖?

而家劉馬車果張就真啦